**fonctionalité du API Weather:
 -run le server flask en localhost qui se trouve au répértoire /Script a l'aide des commandes suivantes
	- cd /Script
	- pip install flask
	- python main.py

 -cet API contient les informations météo du jour actuel chaque 3 heures avec détails ( pourcentage de humidité et le vitesse du vent)
  et des informations générales (température minimale et maximale) pendant les 5 jours suivants 
  
** Page de description de camping academy contient une image , un descriptif et un proverbe

** Cette fonctionnalité permet de memoriser les évenements, par les superviseurs de scouts. Ils doivent indiquer le 
lieu, la date et une image qui rassemble toutes les membres de scout qui ont participé a cet évenement.

** Traiter le coté back-end du partie objectives en creant une sous collection dans chaque objective contient l'id du membre qui a 
travaillé cet objectif et son travail  
